前排個個都話買GME可以獲得二次投胎機會

輸撚到仆晒街個個去跳樓咪有投胎機會囉
你睇幾多因為GME事件而話要自殺

我會係香港第一個為GME自殺死既人

各位gme sh緊嘅手足 對唔住 今次真係去自殺喇

心態差撚到
輸一鋪就要生要死

我前兩年25-26歲賭波輸過50萬，而家咪一樣好地地

巴打其實你咩年記

真 幾廿萬數 其實三兩年就搞得掂

前兩年25,6 歲
你估下

GME to the moon
死左咪可以上去lor

應該3到尾

我蝕咗30萬，唔開心咗幾日 (啲錢自己，無問人借)
不過諗到契爺契媽仲有貨，就覺得人生無咩唔得

你啲口孽會報係周周到

我90後

屌你老母講真話都咁？

今次輸50萬
下年契媽幫你贏返100萬

我啲GME手足一個都不能少！
冇左佢地會少好多樂趣

點樣可以有咁多本

輸得戇尻個度先好笑

如果係明刀明槍去賭 去澳門輸廿幾三十個唔係乜野事

最白痴係以為自己會一定一定一定嬴硬幾萬倍

點知最後輸6-7成

發覺好多人仲未明白正股既威力 ......

#22開始睇
我有分享過

老土講句
一日未賣仲有機

老土講句
一日未死，人生仲有機

佢地仲屌人地係GME社工
GME社工真心善良
入市前，同你分析風險，會驚你訓身借錢賭身家
入市後，當你輸到仆街，會同你講人生仲有機會
GME社工對住你班GME閪仔一直都係不離不棄，伴你左右

如果好人係有好報，GME社工就應該係發達個班

買GME唔緊要，輸90%都唔緊要，重要係d人唔知頭唔知路拎救命錢，什至孖展去買。呢d就算比佢搏中一次，第2次都會輸突輸身家。

無撚有錯

今次俾你成功，一定就會有下次，第三次，第四次
遲早輸一獲勁既，一定仆硬街
成班心態錯撚到，有啲仲話工都唔返，又借錢又當野又孖展

真係咁做呢個舉動就已經係賭錢賭人生唔係投資，變撚晒質
就算成功左，下次都一定忍唔住，實仆街
個人心態一變
做咩都衰鳩硬

你以為你可以鋸到佢地一頸血?
咪ON9啦
08年鋸完你老豆老母10年後咪鋸返你囉 咁都唔明
以為自己醒過自己父母 點知蠢過豬頭丙
仲話咩係報仇
醒下啦白痴仔
你老豆老母見到你咁好傷心架
嗚嗚嗚 個仔又做左大鱷點心

以為自己拍緊endgame?
你以為自己係英雄 定拍緊勵志劇 堅持信念一定贏既男主角??
投機你就投機 唔好美化成件事
股災咁多人跳樓就係因為你地班仆街ON99咁以為贏硬
結果輸到仆街就走去跳樓
你地而家只不過係手牽手走去自殺
仲要妖魔化曬一切反對意見 同我講相反意見既就係弱智
自己中左伏都唔知 同傳銷洗腦同出一轍

為公義！

18-19掛

碌賓周就18-19，仲係發發聲

升20%